戰犯的心理暗示

民意咩逆轉。唔好比呢句暗示到先得架。大家要文宣到「就算有戰犯被監生打死，都係罪有應得。」

唔可以比一個唔知頭唔知路，自稱戰犯家人既示威者，講一句「民意將會逆轉」，就認同其背後暗示。佢係暗示唔可以再提升以武制暴既武力水平，因為重手死戰犯就會輸。

民意係可以控制同誘導既。一直以來，只要立心中正，一指出武力不對等，二指出戰犯暴力濫權，三基於因果報應償善罰惡原則去做文宣。

就唔會民意逆轉！！！